其實香港人都杯葛咗功能組別23年，爭取到啲咩？

駱惠寧教埋你點奪權都唔識玩？
終於知點解近排咁多五毛，因為功能組別已登記選民4月2號截止更改，所以要配合中聯辦出盡奶力扮激進叫人杯葛

咪做咗23年白票撚囉，香港過去邊有人理功能組別，結果有冇得取消功能組別啊？？五毛出黎講下 杯葛功能組別然後取消功能組別乜野邏輯？叫美國幫你取消功能組別仲好笑

有啲人仲揾加入警隊改變警隊黎做類比加入警隊做散仔幾十隻眼望住你，有晒你record，緊係無可能啦。立會點同啊，上星期要否決你狗隊加人工就否決你，吹咩？

快啲一齊玩爛個制度，送份新上任禮物比駱生賀一賀佢再送班柒頭小數派番屋企做失業大軍

btw其實立法全面直選有配票中共唔係應該仲易玩？？
btw2 有冇it人整個懶人網幫人睇下自己合資格申請邊個功能組別
btw3 預言五毛會四月頭暫時消失，七八月再蒲頭

係屋企無野做就上網睇下個遊戲點玩

唔好咁天真以為杯葛會有咩用，杯葛只有一個下場就係被代表

其實無人會見到你杯唔杯葛
16年杯葛完有冇人知杯墊咗？
16年高登叫人杯葛個班柒頭，依加去咗邊？

推，charter咗既工程撚比啲力

推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

五毛今日放假？

thanks,會幫手做

想班保皇狗失業

入黎一齊奪權，奪唔奪到其次啦

五毛放假？？無人負皮

武漢肺炎留係屋企無野做一齊黎奪權
charter 工程師比啲力

醒啦

行動啦

佢哋失業大粒嘅就有公職做
無人識嘅就有佢哋黨照顧安排入中資做
想再選嘅又有自己黨資助拎返萬幾蚊

失業只係門面假象

之後咪用納稅人公攞雙倍人工或者其他部門俾位佢地用囉，根本就懲罰唔到

功能組別係比美國用，唔係我地香港人用
功能組別黃愈多，可以阻到美國既阻力就愈細
加重對手管治成本，自己拎多左資源

香港人可以做既事係令外力更容易介入之外就無其他辦法

什麼白兵無料扮四條

佢講咗咩

睇吓十年前